兒登算唔算最多傻淡聚集既線上討論區？

係
唔係 我跟麵神買咗3層樓*(好似係)

你夠唔夠膽自拍比賽先？
想知上流人士／日日都叫人買樓既人個樣有幾型

面神入黎未

CCL回歸180。。。。

#42 by718淡淡神

入過3次7500, 3 次都比人夾到傻...

連燈再冇人做淡就係大跌既時候